集中火力全球文宣：中國連累全球

如果唔係中國隱瞞疫情，一開始就集中火力抗疫﹐武漢肺炎會爆到全球？
如果唔係中國邊檢不力﹐放任啲病人全球周圍走，武漢肺炎會爆到全球？
仲未撚計P4實驗室啲嘢
根本就係支那連累全球
呢個垃圾國家仲好意思叫人學習中國抗疫經驗，屌佢老母

麻煩各位國際文宣工作要強調呢一點，唔好比支那同世衛成功轉移視線
支那連累全球人命，連累全球經濟，造成世界性恐慌
全部都係支那造成
係支那造成呀！

推

再唔強調支那累全球嘅文宣，遲啲真係屈返美國轉頭
呢個無恥民族係無任何底線

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

出埋書讚頌中國抗疫經驗啦屌
仲唔快文宣文擊

推呀

屌，無人理
有無諗過呢種文宣嘅戰略重要性係幾咁高？
可以加速全球圍堵中國呀
連登仔幫幫手好無？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

幫手推

推都排華

6/10

ppush

7/10

8/10

人民幣好香

9/10